想知以下邊個冷氣費貴啲？

較得大 但開既時間短
較得細 但長時間開

較得大

較細
製冷時要用7~8A，唔使製冷1~2A
要行長時間7~8A，電費當然甘

一分鐘vs一年？

咩為之大細

較大 目標溫度高D？
較細 目標溫度低d？

咁都要計住計住不如唔撚好開

大係凍啲
細係熱啲

啲人唔係咁講架咩

如果係自己一個人住當然就唔洗煩啦

其實我一直都唔明，
我同係校25度，
細風嘅25度同大風嘅25度有咩分別？

溫度同送風量係兩樣野黎

涼得快唔快
純粹吹出嚟有幾快

大風時，部機運轉時間短d就可以維持目標溫度
細風就相反

之前唔知邊到睇到，係推薦開大風d